全民黃大仙保佑 清場即走 才是真正be water

君子報仇 十年未晚
未來係我地 何必戀戰